[世界大戰]555入面，究竟係聰明使徒定係操冥使徒？？

正評︰聰明使徒
負評︰操冥使徒

定係已經無人記得555？？？

細個睇信和DVD 叫奧菲爾諾 我揀聰明使從 smartbrain

聰明手榴彈

有冇人知究竟「我變身幪面惡徒便溶掉」點斷句

我變身幪面（超人），惡徒便溶掉
係咪我真心左

我變身幪面惡徒 便溶掉

狂風掃落葉

認真mode
其實2年前有巴打已經答過呢條問題
「我變身幪面」「惡徒便溶掉」 －變身555, 打敗敵方操冥使徒
「我變身」「幪面惡徒便溶掉」 －敵方係幪面+惡徒, 講緊北崎delta/木場kaixa
「我變身幪面惡徒」「便溶掉」－我變身幪面惡徒, 即係乾巧自己
一句歌詞三種解法

咁多套我最鐘意555